夾spotify family plan

一年$176, 收payme, fps
有意tg:

push

原價$58一個月，而家除返開$15個月炸
好抵呀

我呢邊差一個齊團
tg 我

額滿